連登其實有冇馬來西亞人?

有既出黎9up下

一定有

巴打係？

咩事

No, 但係依度台灣人都有

Lihkg

你藍定黃

住左香港好多年，但馬來西亞出世

KL

我係新加坡讀書好多同學都係Penang人

你地傾計用咩話多？

梗係係廣府話啦

我都係撞到應一應

你哋覺得自己係香港人定馬來西亞人？

點識馬華妹？

馬華好L多藍到黑

馬拉妹好好身材

同問

最近先續返本passport, 希望仲得喇

果邊華人主要睇tvb, 唔藍就假

makan babi

馬來西亞passport好用還是特衰好用

黃明志個d俾當地人屌足咁多年

香港人喇，我10歲移左過黎，係度讀書，長大，溝女，返工去到而家3字頭，係諗緊遲下生小朋友會唔會仲係度

d馬華想做中國人做唔到 冇錢嗰堆又俾馬拉猴洽到上心口
佢地好憎香港人唔認自己中國人 背祖忘宗blahblahblah

去東南亞方便過屎塔蓋

我好細個過左黎，之後本passport屋企人一直冇幫我續，全程用特衰

yes

巴打邊度人？

藍到黑

鄉下係Sekinchan, 同屋企人住KL

malaysia passport出名係好用，真心唔差

可以點識馬華囡囡
加instagram私chat會唔會好awkward？

個樣係點？好奇問下

我好辟 alor setar

平行時空多d
其實好多人都冇乜留意香港
問過d親戚 完全唔知香港乜事

唯以色列禁馬來西亞國民入境
不過美國ETA不錯，可惜validity得2年一次只准逗留三個月

馬拉華人用殘體字定正體字多？

殘

火車頭貌似得越南要簽證 其他落地簽/免簽
不過馬來西亞passport好在准予逗留時間長

除左黑左少少，同香港人完全冇分別
唔特登講冇人會知

馬拉賤畜死全家

支那人嚟 你話呢

火車頭入Laos& Cambodia 都要簽證

班馬華咁奶共咁崇拜祖國講到中國咁巴閉又唔死番中國住
住係自由社會但歌頌獨裁國家 真係好噁心

係 呢班人仲賤過支那蝗 支那蝗都可以話係資訊封閉 但係呢班馬拉賤畜同坡狗有資訊自由都可以支持極權

我唔係, 但本身都識好幾個南洋華人而佢地自少喺香港長大, 除左有本他國護照外基本上已經係香港人
btw, 我老豆係喺菲律賓華僑

香港人，好似2，3歲就移咗民嚟香港住